古惑的狗

感覺今日d狗沖入商場
向商場追人打係想引起混亂
期望有爛玻璃畫面出現
等商家可傾向政府到
今時今日甘既局面
我估商家都俾唔少壓力政府
呢個八婆無事穩嘢呢搞
唔拉班商家都搞到人地無飯食
做唔到嘢又唔落台重唔係獨裁

感覺商場方默容許警察入場
引人去爆玻璃同影人全樣甘
向商場入面有咩理由甘清場

好彩有現場示威者維持秩序

過氣古惑的狗
傻鳩樓豬

三十歲既鹹濕小學雞 哈哈

有冇ching 試過碌鳩生暗瘡

有咩慘得過俾女朋友話條鳩細？

有冇人30歲人先去割包皮

你老母俾狗屌啊冚家產

每個人都有啲不可見人嘅歷史
三十歲既鹹濕小學雞 哈哈

有冇ching 試過碌鳩生暗瘡

有咩慘得過俾女朋友話條鳩細？

有冇人30歲人先去割包皮